點知男中唔中意我

成日同男仔ws傾計, 日日傾有時傾到訓教, 會講生活心事, 但句句都正常語氣，有時有粗口串下。好間中會約出黎食下飯。我有野佢會幫。大家點睇!

呢排仲有心情溝女o既男人

你自己睇路

直接問

大多數情況 如果男仔對你冇意思 係唔會同你 日日傾計 單獨食飯, 如果鍾意佢 快啲畀啲signal, 可能個男仔驚失敗 唔肯定 你係咪鍾意佢, 驚連朋友都冇得做

似好朋友。。。睇定啲

我地同一公司做野, 佢比好多tips 我點做好D。可能只係好同事。

以為自問自答
如果係鍾意佢又驚冇fd做 點搞

有咩tips

其實一個男仔肯花咁多時間係自己身上
唔多唔少都會有啲好感先會嘅
如果冇好感 都唔會放咁多時間落去啦
或者試下講下感情野？

唔好著底褲上佢屋企
冇事發生即係唔鍾意你

好大機會

有冇畀signal你？你又有冇畀？

聽我講快啲畀signal佢, 唔好好似我咁錯過咗機會

俾佢屌，睇下肯唔肯

純友誼

我琴日唔見銀包post IG尋物
個男仔即刻打嚟問我喺邊 身上有冇錢
我忍唔住喊 佢安慰我

其實代表咩 嗯

鐘唔鐘意都快d比signal啦

日日傾計都唔一定係鍾意你架
我咪活生生一個例子囉 個心好痛

佢著緊你 close fd當你

當然 我本人試過有男仔close fd唔見野我都即刻打比佢

利申 not gay

最新佢分左手，都有同我講唔開心。但佢話想拍拖又無對象，咁算唔算